毓民如冇收錢就應告上海仔誹謗；民主黨天下為公令梁振英冇覺好訓，可以火燒連環船反守為攻 | 大君伐 18年04月20日

毓民如冇收錢就應告上海仔誹謗；民主黨天下為公令梁振英冇覺好訓，可以火燒連環船反守為攻 | 大君伐(第3節) 18年04月20日

垃圾台就唔好share啦

犯民收肥佬嚟錢就得, 收林鄭錢都得
但轆撚日日屌緊共產黨, 佢收錢就係鬼

利同轆撚立場唔同,佢反港獨,不了

正當商人同幫梁振英助選黑社會比？